前一哥個仔都係機動部隊指揮官！

鄧智兆！

同柏林仔係同事